話示威者暴力嘅人當普通平市民着甲去示威呀？

認真一問!
點解個個都話義士們拋磚飛鐵柵?? 示威者係有做違反集會規矩嘅野
但係 100萬人嘅和理非冇野 普通市民嘅我哋除咗咁仲可以點
同埋 點解我只係見到警察對手無吋鐵嘅示威者同記者近/遠距離攻擊?
係攻擊呀唔係驅散DLLM
6.16 見